% xelatex
\documentclass[a4paper,12pt]{article}

\usepackage{pkg/preamble}
\usepackage{pkg/pagestyles}
\usepackage{pkg/answercraft}

\usepackage{pkg/cwpuzzle}

\usepackage{enumitem,amssymb}
\newlist{todolist}{itemize}{2}
\setlist[todolist]{label=$\square$}

\usepackage[compact]{titlesec}
\usepackage[skip=1em plus2pt, indent=0pt]{parskip}
\usepackage{multirow}

% Center Text vertically
\renewcommand\tabularxcolumn[1]{m{#1}}
% Center Text horizontally
\newcolumntype{Y}{>{\centering\arraybackslash}X}

% \notetitle{Notizen:} % Titel für Linien für Notizen
\subject{NMG}
\topic{Elektrizität} %Thema

\begin{document}
\pagenumbering{arabic}

% Elektrizität

\pagenumbering{gobble}

\showsolution
\input{parts/00-titlepage.part}\clearpage
\input{parts/00-lernziele.part}\input{parts/00-lernwörter.part}\clearpage

\pagestyle{circuit-l}
\pagenumbering{arabic}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%                         TODO                          %%%
%   - Lernwörter zum richtig schreiben einbauen
%     Eine Seite mit Lernwörtern  
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{parts/01-was-ist-strom.part}\pagebreak

\input{parts/02-stromquellen.part}\pagebreak

\input{parts/03-stromverbrauch.part}\pagebreak

\input{parts/04-was-ist-strom.part}\pagebreak

\input{parts/05-wie-funktioniert-eine-batterie.part}\pagebreak

\input{parts/06-umgang-mit-strom.part}\pagebreak

\input{parts/07-was-leitet-strom.part}\pagebreak

\input{parts/08-stromkreis-freies-experimentieren.part}\pagebreak

\input{parts/09-schaltplan-zeichnen.part}\pagebreak

\input{parts/10-elektrische-stromkreise.part}\pagebreak

\input{parts/11-schaltungen-bauen-und-skizzieren.part}\pagebreak

\input{parts/12-schaltversuche.part}\pagebreak

\input{parts/13-serie-und-parallelschaltung.part}\pagebreak

\input{parts/14-versuche-serie-und-parallelschaltung.part}\pagebreak

\input{parts/15-schaltkreise-lesen.part}\pagebreak

\input{parts/16-solarstrom.part}

\end{document}
